<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Servicios on Lacolada Lavanderia Autoservicio Ponferrada</title>
    <link>https://github.com/Lavanderia-ponferrada/la-coladaponferrada/lacolada-lavanderia-ponferrada/</link>
    <description>Recent content in Servicios on Lacolada Lavanderia Autoservicio Ponferrada</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</lastBuildDate><atom:link href="https://github.com/Lavanderia-ponferrada/la-coladaponferrada/lacolada-lavanderia-ponferrada/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lavar y secar tu ropa te llevará menos de 1 hora</title>
      <link>https://github.com/Lavanderia-ponferrada/la-coladaponferrada/lacolada-lavanderia-ponferrada/lavar-ropa-ponferrada/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/Lavanderia-ponferrada/la-coladaponferrada/lacolada-lavanderia-ponferrada/lavar-ropa-ponferrada/</guid>
      <description>Lava y seca tus sábanas, edredones. mantas, ropa de cama. cortinas, fundas de sofá, toallas, peluches, ropa de trabajo &amp;hellip;
Limpia todo tipo de tejido que admita lavado a máquina  Edredones Mantas Sábanas Cojines Fundas de cama Nórdicos Plumas Almohadas Peluches Cortinas Jarapas Abrigos Chaquetas Pantalones Mochilas Ropa de deporte Ropa de trabajo Trajes Fundas de sofá &amp;hellip;  ¿Cómo utilizar una lavandeería autoservicio? </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Desinfecta tu ropa de virus y bacterias</title>
      <link>https://github.com/Lavanderia-ponferrada/la-coladaponferrada/lacolada-lavanderia-ponferrada/limpieza-ropa/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/Lavanderia-ponferrada/la-coladaponferrada/lacolada-lavanderia-ponferrada/limpieza-ropa/</guid>
      <description>Con nuestras lavadoras y secadoras acabarás con los ácaros, hongos, virus y bacterias que se acumulan en los tejidos
Lava tu ropa de cama líbrate de los malos olores Con el paso del tiempo se acumulan en nuestra ropa ácaros, virus, hongos y bacterias que pueden provocar irritaciones y problemas en la piel, a demás de malos olores.
Es impotante limpiar nuestra ropa, en especial la sábanas, edredones, alomohadas, mantas y ropa de cama para evitar estos problemas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zona Alta de Ponferrada</title>
      <link>https://github.com/Lavanderia-ponferrada/la-coladaponferrada/lacolada-lavanderia-ponferrada/lavanderia-zona-alta-ponferrada/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/Lavanderia-ponferrada/la-coladaponferrada/lacolada-lavanderia-ponferrada/lavanderia-zona-alta-ponferrada/</guid>
      <description>Ofrecemos servicio ideal para particulares, empresas, viajeros del Camino de Santiago, autocaravanas, peluquerías, clínicas, restaurantes&amp;hellip;
Lava y seca tu ropa y olvídate del tendedero ¿Dónde estámos?  A 5 minutos a pie desde el Albergue de Peregrinos San Nicolas de Flue A 5 minutos a pie desde el Albergue de Peregrinos La Guiana A 5 minutos a pie desde el Albergue de Peregrinos Alea A 5 minutos a pie desde el Bar-Hotel Rabel A 5 minutos a pie desde el Hotel AC Ponferrada A 6 minutos a pie desde la Gasolinera La Peregrina A 6 minutos a pie desde el Ayuntamiento de Ponferrada A 10 minutos a pie desde el Castillo de los Templarios de Ponferrada A 20 minutos a pie desde el pueblo de Molinaseca A 20 minutos a pie desde el Señor Oso y Albergue de pan A 20 minutos a pie desde el Albergue de Peregrinos San Roque A 20 minutos a pie desde el Albergue Compostela  Contacto </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
