<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Consejos Limpieza on Lacolada Lavanderia Autoservicio Ponferrada</title>
    <link>/consejos/</link>
    <description>Recent content in Consejos Limpieza on Lacolada Lavanderia Autoservicio Ponferrada</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Nov 2021 12:33:46 +1000</lastBuildDate><atom:link href="/consejos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Secado de ropa</title>
      <link>/consejos/recomendaciones-secado/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Nov 2021 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/consejos/recomendaciones-secado/</guid>
      <description>Desde Lacolada Lavandería Autoservicio Ponferrada ofrecemos una serie de consejos y pautas para conseguir el secado óptimo de tus prendas:
  Respeta los límites de carga máxima de las secadoras
  Revisa las etiquetas y asegúrate de que tus prendas admiten secado a máquina
  Elige la temperatura adecuada
  No selecciones temperatura alta si no estás seguro de que el tejido la soportará
  No secar prendas con plástico o goma</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Camino de Santiago </title>
      <link>/consejos/lavanderia-camino-de-santiago/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/consejos/lavanderia-camino-de-santiago/</guid>
      <description>El Camino de Santiago es un trayecto largo y lleno de travesías y caminos de montaña. Contar con una muda de recambio y con ropa limpia puede significar disfrutar del viaje o todo lo contrario.
Lavar ropa en el Camino de Santiago Ropa limpia y seca Limpiar la ropa a mano puede ser una tarea bastante complicada, a demás de no ser el mejor método de limpieza por los desechos que se dejan en el medio ambiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cuidado de ropa</title>
      <link>/consejos/recomendaciones-cuidado-almacenamiento-ropa/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/consejos/recomendaciones-cuidado-almacenamiento-ropa/</guid>
      <description>El cuidado y almacenamiento de tu colada y ropa de cama es un factor determinante en la duración y conservación que los tejidos tendrán a lo largo del tiempo.
Es importante no almacenar la ropa si el tejido aún presenta restos de humedad Todos los tejidos, inevitablemente, sufren desgaste a lo largo de los años, pero podemos seguir una serie de pautas para que perduren el mayor tiempo posible manteniendo sus propiedades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lavado de ropa</title>
      <link>/consejos/recomendaciones-lavado/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/consejos/recomendaciones-lavado/</guid>
      <description>Desde Lacolada Lavandería Autoservicio Ponferrada ofrecemos una serie de consejos y pautas para conseguir el lavado óptimo de tus prendas: Consejos
  Asegúrate de vaciar todos los bolsillos
  Cierra las cremalleras y enganches
  Separa la ropa de color de la blanca
  Introduce las prendas sin doblar
  Si la prenda presenta manchas, puedes agregar opcionalmente tu producto de limpieza de confianza
  Elige el programa adecuado en función de la temperatura recomendada</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lavar Ropa de cama</title>
      <link>/consejos/limpieza-mantas-edredones-sabanas-ropa-de-cama/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/consejos/limpieza-mantas-edredones-sabanas-ropa-de-cama/</guid>
      <description>No hay nada mas satisfactorio que meterte en tu cama limpia con un olor agradable. La limpieza de la ropa de cama nos ayuda a evitar la acumulación de polvo, gérmenes y bacterias que podrían dañar nuestra piel.
10 Consejos par lavar la ropa de cama Los expertos recomiendan lavar las sábanas semanalmente Hay una serie de trucos y consejos que te ayudarán a que tus sábanas, edredones, bajeras, nórdicos y plumas se mantengan limpios y libres de suciedad y ácaros por mucho tiempo</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
